岩岩去地產鋪放盤, 應該好多人放,準備外國收留香港人,後賣樓抵錢比子孫到外國讀書. 樓市隨時gg

放時多口問經紀
佢話都好多人放收左幾廿年收租個層

用來送子孫去外國

跌未 就變香港市

連登：唔會有事嘅！剛性需求！一個字：升！

房屋台：肯定係廢淡，買唔起樓

升到你唔信呀

中原指數又升喎

好 快d賣

麻煩大家幫手Retweet

又話aa講既野信唔過
連燈仔自己打自己嘴巴

哦

好mean

個人意見渣

我問多唔多人睇盤
佢話極小
放盤既人就好多

之後吹左陣水講我賣樓原因
話想套現送走小朋友
聽完佢話附依半年都係咁
近依個月重多

再問我最低幾多
我已經比市價低
比佢做獨家佢都話難放
佢同我講話

連登仔得一個人既咩

如果東方無老作，BNO有居留權就要迫人揀，到時可能仲大鑊

爭住走貨

迫人揀就好睇

樓市gogogo阿屌你老母

你放盤梗係咁同你講啦

所有sales都係對人講人話對鬼講鬼話
要幾天真先會真心相信sales既說話

大批人走
上面啲人嘅思維應該係覺得無面多過想留人

同意呢個
不過唔係賣得愈貴，份佣愈大份咩

不過我相信係市場mismatch多啲
想上樓果批人未必有錢買呢啲兩三房單位

大把人香港收租外國使，點跌

其實成日經過睇到出面貼d盤

人走無所謂，驚人帶錢走
個個都賣股賣樓走人仲點係香港cap水

AA 狗講嘅嘢信1成好喇 巴打唔好俾人亂咁壓價

其實你知唔知外國唔少地方啲租金回報高過香港
如個佢迫人揀， 即係一個永久居民被充公居留權都得嘅時候，你真心覺得啲人仲敢放資產喺度？

收廿年租 層樓回哂本有特平放俾一萬幾千過你

正常有兩層的話, 真係依家放走一層好過take risk。揸兩層到時真係渣都冇, 頂盡留一層自住。

如果剩俾子女走使撚放，按左去咪得

就算唔係呢個問題
一國一制喎

強拆左你都唔知
仲想香港伸手外國up腳

個個aa 狗都話 個盤岩岩收番來
唔通話無人買 無人租 又唔肯落價 等你接

你個論點係要到時港元美元冇脫勾

大把人接貨
賣樓走嗰班9成都唔係有錢人

到時大廈維修又可以玩天價, 你嘈都冇撚用,拉鳩你擾亂社會。

我爸爸都放左好多樓 鋪走
驚收歸國有

又可以俾大陸人/中資買LU

咪買囉, 到時都係走唔係資

平行世界 香港樓市核爆都唔跌

同大陸無分別
買黎做咩

唔好去星坡買

信佢一成
精液透明

連登仔d油同股都炒晒車 下一步應該到樓

AA狗唔柒識點會同你講呢啲野 仲叫人放 呢個時勢邊有人肯接貨 拉

On9，香港樓市係奇蹟，奇蹟係唔講道理咖。
升，升，升!

堆大陸人落得嚟香港未？之前aa話佢地想放都簽唔到約

連登仔睇淡= 仲有得升是常識吧

駁唔到 柒到爆
跌就話平要撈
升就話托市
係都要逆向操作

你放盤梗係同你講多人放
你試下話想買佢又會同你講多人爭一盤

講足幾年都係升

以前地產佬成日打電話問我屋企賣唔賣樓
依幾個星期打電話話比我聽有新盤